{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경산 호텔 하루 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後8時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店にご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 連泊をご利用の場合、退室後の再入室は追加料金が発生しません。 ご予約のお客様には様々な特典が提供されます。 客室内にはビジネスゾーン、殺菌衛生防疫定期実施、ショッピングセンター近くの位置など様々な便宜施設を提供しています。 また、コンビニエンスストアが隣接しているので便利にご利用いただけます。 客室内にはノーハードPC、スタイラーをはじめ、ネットフリックス、ディズニープラス、ティービング、アップルテレビなど様々なチャンネルが無料で視聴できます。 客室内にはベッドトッパーと24時間スナックバーも提供されます。 チェックインの際には、チョコパイ、カップラーメン、昔のお菓子、コーヒーなどのウェルカムフードもご用意しております。 また、コンビニエンスストアも隣接しており、必要なものをいつでもお買い求めいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後8時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店にご確認の上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用する場合の再入室について教えてください。",
            "answer": "連泊をご利用の場合、退室後の再入室は追加料金が発生しません。"
        },
        {
            "question": "特典はありますか？",
            "answer": "ご予約のお客様には様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような便利施設がありますか？",
            "answer": "客室内にはビジネスゾーン、殺菌衛生防疫定期実施、ショッピングセンター近くの位置など様々な便宜施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "隣接している店舗は何ですか？",
            "answer": "隣接しているのはコンビニエンスストアです。"
        },
        {
            "question": "客室内で視聴できるチャンネルはありますか？",
            "answer": "客室内にはノーハードPC、スタイラーをはじめ、ネットフリックス、ディズニープラス、ティービング、アップルテレビなど様々なチャンネルが無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "客室内にはベッドトッパーと24時間スナックバーも提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時には何が用意されていますか？",
            "answer": "チェックインの際には、チョコパイ、カップラーメン、昔のお菓子、コーヒーなどのウェルカムフードもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "隣接しているコンビニエンスストアはいつでも利用できますか？",
            "answer": "コンビニエンスストアが隣接しているので、必要なものをいつでもお買い求めいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 606
    }
}